警購4,500隨身攝 擬一軍裝一機

警購4,500隨身攝 擬一軍裝一機

■記者潘柏林

【本報訊】警務處斥資2,973萬元公帑購買隨身攝錄機，但未披露攝錄機數量。保安局昨日回覆立法會時透露，新一年度將添置4,500部攝錄機，明年落實每位前線軍裝警可因應行動需要配備隨身攝錄機。局方聲稱，隨身攝錄機可在對抗場面或破壞社會安寧事件中，產生降溫和約束作用，防止違法行為。

全文：蘋果日報

對自己不利既時候就熄機

美國裝GoPro係約束警力 香港裝GoPro係用黎攞多d證據釘撚死你

佢實咁打算
但等睇捉虫
咁大隊人邊個有心病
邊個係白狗佢地又點確定

自己打人就熄

成日挑釁路人d狗無咁高eq同iq

不過有都無用

熄唔切又Del唔到咪打爆佢

每部6,607元

ON99

影片損毀

屌, 有鳩用咩, 你慌佢地會用嚟告自己咩!

咪又係影對自己有利嘅證據 對自己冇利嘅影片自然影唔到㗎啦

831黨鐵CCTV都可以無鳩端端話壞咗唔俾你啦

gopro都唔洗咁貴，六千幾咩嚟架？

有事投訴佢都係壞鳩晒/冇開機

軍裝咋，唔包綠狗、畜牲同便衣狗

攞枝電筒照住佢哋

洗咩熄同del
有咩不利咪老屈你襲警整爛部機

夠薑就每次返工都由開機開到收工

大疆掛

屌你老母唔撚係自己錢買飛機大炮都無所謂啦仆街

買go pro都唔洗咁貴啦下話

搜證既咪又係班狗，一句錄唔到/電光火石開唔切機，百鳩幾個理由唔洗拎不利證據呈堂
分明唯一目的係搜證、看片作文砌鳩巿民

如果有記者跟一日班狗全日，整個「狗隻日常」一定精彩過捉食環蛇王

判上判，益自己人

政府買野本身脫離市價，個p卡制度明益自己人

正確
班狗咪又係會揀住d片黎用

交稅季節嚟啦 大家識做啦

呈堂嗰陣時不利自己嗰啲嘢就會自動冇曬

同埋留你底

可能為咗影多啲人樣

只會影到佢地想影既野

連買口罩都離撚晒罩

就算影到咪好似印尼女記者咁，死都唔肯交咪得吹咩

有用就唔會咁啦

人手一部幾時送部畀市民預防啲狗發癲?

私刑果陣咪突然壞機囉

到時會話唔見左條片

爽

血債票償

邊有, 岩岩美國果幾次都"咁岩無開機"

三千萬有找，好撚平。

屌你4500部要3000萬？
又利益輸送去邊度

邊間夠膽做佢生意，姐係認自己既產品成日壞

Source 呢

其實唔裝都得

冇證據都可以告得入, 告唔入咪係法庭入面殺左個被告

9成9 都係想買玩具收工用

平均每部6,607元
= $549 小蟻相機 + $1 貼紙 OEM 扮勁機 + $50 是旦一張翻版記憶卡+ $6K admin fee

二千幾萬袋袋平安

利申：小學數學肥佬

用膠紙痴住 完

嘥錢
你哋玩撚晒架嘛
捉到就殺，殺唔到屈，屈唔到就打！

會用部機兜頭打落去，錄唔到之餘話你襲警、破壞公物

入警車打手足就熄機

你錯喇, 同831一樣, 會剪走/改走, 咁先夠高章, 因為有時會唔夠時間熄機

其實係美國都無咩用 係香港就收9皮啦

洗撚熄 直接cut咗佢

打你時熄機你還拖開機
大陸狗玩到出神入化啦

醬汁呢？

拍低咗都照刪除

Gopro 電力唔夠，只能拍一至兩個鐘
外置usb電又變咗唔防水

Louisville’s police chief, Steve Conrad, was fired after city Mayor Greg Fischer learned that officers failed to activate, or wear, body cameras at the chaotic scene where Mr McAtee was shot.

Read more:

即係個chief係開槍個個人？定係佢因為下屬冇開cam、監管不力而被炒？

正解
連委任證都搞唔掂都係收收皮唔

關鍵時刻冇畫面

暗角遮鏡頭

你講乜

無打爆部機比片你睇下算好架啦

有邊part你唔明

好嬲

過水梗要濕下腳
諗起3萬蚊一張海洋公園飛，支那就0團費。

畀啲外國人睇下啦

而家根本係俾多樣玩具佢地玩

公務員凍薪咪就係用黎買裝備啦

有咩方法唔交稅

如果佢強制開機對市民絕對係好事

push

冇開機所以被炒

#4 冇講錯，裝CAM的確係約束警力

買啦，fing哂啲錢走啦，遲啲更加守唔住滙市

肯強制開機同部機可以即時上傳去雲端backup先算啦，仲要有法庭許可/authorized person 先可以access入server翻閱片段

絕對認同
但重點係佢要強制開機

美國同香港對警暴的處理手法太相反了。

無一個打工仔想做野果陣比人mon住。

推

部機點會你keep啊

下屬呀, 唔好學黑警唔讀書好冇

睇到好爽

邊間公司又肥肥了

香港唔係用支牌咩

溫和約束 防止違法行為
約束係講警員 即係全句都係講緊警員 咁即係你都認有違法行為啦 咁拉左人未

買喇買喇，用哂啲錢佢喇

其實佢唔洗搞咁多野，而家係鏡頭前殺人都冇問題，合理自衞

佢唔交出嚟就得

係一個正常社會，如果佢刻意熄機唔影，就好難解釋，不過e家既香港就算吧啦

好嘥錢, 影完錄完又唔多睇睇都無價值, 又唔係販毒殺人狂陳同佳

錄完記得公開

你都on9嘅，加個就聲大夾惡
而家有人講緊美國黑警「個幾次」都特登唔開cam，個cam約束唔到警力

然後有人貼條link話個chief 比人炒左，
屌，咁同黑警特登幾次唔開cam有咩關係呀

最多咪間接印證左「唔開cam自己冇事，上司食死貓」
冇直接證明「多次自行關cam，過份警力都冇受約束」喎